呢個gif係咩作品？

型撚到

吹口哨好似當人係狗咁

原子殺姬?

pish

極凍之城？

推

Push

留名

睇過，係有一套係法國拍既戲

原子殺姬 Atomic Blond

你覺得自己係狗咪會咁諗

Morning sir

原來講感覺都唔得

你唔係狗點會有咁既感覺呢

Good afternoon sir

下次me口哨記得比手手me